唉

你唔明

又唔講 又係嗰啲
女神:想哭
狗公:怎麼了？
女神:沒事

你唔明我唔怪你

你明